# WP-ReliableMD

## 简介 :id=brief-introduction

一个可靠、美观、功能强大的WordPress的markdown插件，同时支持支持编辑和渲染，为了替换一只猫的[WPEditor.md](https://wordpress.org/plugins/wp-editormd/ ':ignore')编辑器而开发，成为下一代markdown编辑器 

编辑器正在开发中，未正式发布，不建议使用

## 发布状态 :id=Release-status

**未发布**

## 思维导图 :id=plantuml-Mind

![思维导图](/WP-ReliableMD思维导图.png)

## 特性 :id=Feature

- [x] 基础Markdown
- [ ] 支持公式渲染
  - [x] Katex
  - [ ] MathJax
- [x] 前端+后端，二次渲染支持
- [ ] 可扩展 定制主题
- [ ] 支持UML
  - [ ] 支持mermaid
  - [x] 支持自带的UML绘制
- [ ] 插件兼容
  - [ ] WP Editor.md
  - [ ] WP HyperMD
- [x] 支持图标绘制
- [x] 表格扩展
- [x] 支持shortcode解析markdown
- [x] 支持缓存时间过期


## 社区参与 :id=Community

您可以以如下方式参与：
1. 负责人qq：744439622（如果您能使用qq）
2. qq群：903666780（如果您能使用qq）
3. 起航天空chat频道，加入[起航天空——聊天频道](http://mattermost.qhjack.cn/signup_user_complete/?id=ujqh74dqgjn4uefsdueqgii4yo)。
5. 通过issus给我们提意见或者使用该插件遇到的问题
